拎唔拎去整好﹖

部SE上年9月幾買 用咗差不多半年，
係近幾個月，用用下時會成部機lag左 撳home制同鎖機制都冇反應
依d情況唯有叫人打比我，先可以解決到

上一部係用5S，發覺轉左SE後，粒HOME制無5S咁好撳...
想問係部部SE嘅HOME制都係咁 定我果部問題
Btw , 拎唔拎去Apple比人check下好

利申:ios9.3.2

等10.3即刻update
轉左file system好順

巴打都係用se？

推

認真post冇人理

1

2

3

4

5